狗巴: 等件事淡咗再炒哂你地

唔洗淡
隔幾日就抄鳩你地

補足錢,吹得佢漲?